「有同路人參選紡織及製衣界」呀！幫手搵下提名票！

代朋友po
呢個真同路人仲差6張提名票參選呀！
可唔可以幫幫手呀

呢個手足有喺舊年Hong Kong Fashion Week發聲，主辦單位唔俾播do you hear the sing做BGM，佢就搵咗成班frd喺入面唱
仲有年頭喺London fashion week又有發聲仲有Vouge訪問佢添㗎！

以下係佢參選政綱

感謝各位巴絲幫手，入唔入到圍都好，我地要話俾班藍絲知，我地唔會放棄，無論輸定贏，就算係超藍嘅製衣業，我地都有人！！！

自推

自膠
上面想打do u hear the people sing打漏咗隻字

幫推

加油

推

【劭勸行動】
日期 📆 : 7月20日-31日 (選舉提名期結束之日)
地點 📍 : 任何適合傾計、劭勸手足的地方

行動內容 💬 ：
劭勸、勉勵並支持各界別合資格、有堅定意志的手足參選功能組別 👏 避免親中派自動當選、壟斷 👎

總目的 🚩 ：
增加35+成事之機會 ✔ 令更多手足透過功能組別取得議席並於立法會內以任何方式與權力要求政府落實五大訴求、否決非"港人優先"之議案

方式 👉 ：深情對話、傾電話、Message對方...等任何方式

討論：
TG：

多謝手足做整合

將文宣同條TG Link send去各大羣吖
目前啲文宣只係停留喺港島區啲羣多

pish

push

推推推

係囉，有無人解釋下？

Push